[電單車]巴打們你地係有車位先買車定買左車先慢慢揾車位

咁慢慢揾車位嘅你地係咪有得佢泊街?

小弟準備出車 但諗到泊街就好怕架車比人整

買左車先有得排停車場

咁我出左車 但唔係成日渣 咁泊街好以唔係咁好